巴士司機入一入黎

成日見到有司機唔顧安全未埋站就上客
害群之馬
我相信注意安全既你地一定唔會心急
埋站先好上客
香港道路安全靠哂你地

Post錯區啦屌你

唔好意思新手唔識要post邊到？